600萬有咩樓好買?

居

轟龍灣

大西北

垃圾第一城

油尖旺區任揀

比華利山

自住又唔想大裝
1房 300 呎 以下 O.kit。除左港島 大部分都買到。
2房 大西北 。

居屋

你早幾個月問,
仲可以搵到19年樓市區(大埔道, 7分鐘地鐵)高層開楊市景(仲有遠海同山景)兩房
25C 335ft2 $ 5.95M $ 17,761psf 28/04/2020
29B 335ft2 $ 6.0M $17,910psf 16/03/2020

申利 :唔係AA, 純粹想買多層收租

*SOLD
*SOLD

九龍灣

邊度可以知道埋咩單位？

台灣樓

d平盤應該早排俾人掃晒
加多100萬可能會多d選擇
9up only

加多 小小有市區細兩房

除左港灣 仲有咩

TKO 大把

寶琳站上蓋 但唔知你當唔當寶林係市區

將軍澳係市區？

其實新都城邊期邊座係最好？會比較開揚唔係樓望樓？

買都買將軍澳最出既調景嶺啦

如果佢BUDGET係600買唔到將軍澳